中國天眼發現神秘外星訊號 霍金曾憂人類浩劫

中美科技戰白熱化之際，美國阿雷西博（Arecibo）大型射電望遠鏡上月意外崩塌，讓中國位於貴州的FAST射電望遠鏡成爲了全球唯一的「天眼」。中國天眼已啟動尋找外星人計劃，早前並宣布成功捕捉到了距離地球約30億光年的神秘信號。

但已故著名天體物理學家霍金（Stephen William Hawking），生前曾警告，「中國天眼」找尋外星人的做法危險，恐會帶來一場浩劫。

「天眼」是指可接收天體射電波的巨大儀式，可用於觀測天體、甚至搜索是否有外星生物發出電波訊號。

「天眼」去年捕獲30億光年外神秘信號

中國科技部旗下媒體《科技日報》早前報道，位於貴州的世界最大射電望遠鏡FAST（Five hundred meter Aperture Spherical Telescope，又稱天眼）2016年9月25日落成、然後展開連串試驗，並於2020年1月11日正式啟用，同年9月啟動「尋找外星人」。

報道指出，20多名科學人員必須長時間操作機器，讓天眼每日至少運行20小時，自2020年1月啟用截至去年9月，天眼已經運轉達5000小時，首次在星際空間中發現了會周期性發射脈衝訊號的星體——脈衝星。

根據報道稱，去年截至9月中旬，天眼發現的脈衝星已達224顆，其中有100多顆已被確認為新發現的脈衝星，「還首次捕捉到了距離地球約30億光年的神秘射電信號——多次重複爆發的快速射電暴」。

霍金憂招引外星引 掠奪地球資源

翻查昔日報道，這並非「中國天眼」首次捕捉到外太空訊號。天眼2016年建成並展開試驗後，2017年曾接收到相信來自1300多光年之外的宇宙深空信號、有脈衝很強的特點。

霍金當年曾公開反對「中國天眼」的相關探索計劃，並警告「千萬不要回答」這些訊號；因為「中國天眼」」如此大規模的儀器，將使地球更容易被外星人發現，發現恐怕會帶來一場浩劫。

霍金生前還曾表示，外星人「幾乎肯定存在」，但人類最好避免與其接觸，警告稱外星人可能會入侵地球、掠奪資源，然後揚長而去。

但有報道指，這些來自外來太空的訊號，可能因一些天體物理現象形成，不能以此證明有外星生物存在。霍金其後在2018年去世，當時「中國天眼」仍未正式使用。

「中國天眼」將開放國際使用

另外，擁有500米口徑的球面射電望遠鏡「中國天眼」，將於今年4月1日正式對全球科學界開放，徵集來自全球科學家的觀測申請。

新華社報道，從中科院國家天文台「中國天眼」運行和發展中心了解到，自4月1日起，各國科學家可通過在線方式提交觀測申請，項目將交由「中國天眼」科學委員會和時間分配委員會進行評審、提出項目遴選建議，8月1日起分配觀測時間。

紅岸

外星人快點消滅地球人

中共存在本身已經係人類浩劫

係就快

總想係中國第一個接觸佢地，然後比人第一個消滅

矛盾大對決

地球本身已經有外星人成日黎啦 年年都發現好多ufo

攬炒巴send email俾外星人

外星人一早係60年代同美國政府交流
已經控制全球,只係要等到180日後公開
所以30億光年有外星人唔出奇

只要同中國人講食外星人可以壯陽

之後劇本就係習大大殺晒外星人救地球

如果有外星人，而地球又未被入侵

一係外星人廢，搵唔到地球

一係外星人已經搵到地球，但係無諗過侵略

中國發信息比外星人

引致外星人到地球侵略

咁似 地球末日戰既 劇情

外星人黎到地球學到既第一句話:
屌你老母支那豬

咁公開咗又點? 咪又係要番工

外星人：喺我個星球都無啲咁仆街既物種，真係大開眼界

支那人：NMSL

陰謀論

支那想截取美國勾結外星勢力既證據

算啦 中共上年都搞死全世界 唔差在搵埋外星人黎冚球產 俾人類發展落去都應該係會侵略其他有文明星球

到時沒需要番工,因為外星人科技令人可以永居太空船到

外腥人都要黎朝拜支那

點會share俾你用? 唔打鳩你都偷笑啦

外星人黎到地球咪好似當年歐洲人去到美洲咁
唔打鳩你都偷笑啦 仲想同人做朋友

連登仔： 霍金放心，中共的設備是假的，根本收不到任何訊號。

又會咁岩人地冧左得番佢一個就成功收到信號，以為無人verify到，就係到做假

依家年代已經唔同,沒國家會打大仗,因為會搞到自己國民反自己。相反大家只會想做生意多,外星人同地球人會有各自原料想用

巴打你係咪外星人呀 ?

點解唔同大英帝國交流?

支共：外星人都有黑眼睛黑頭髮，所以外星人都係中國人，外星自古以來都係中國領土

天滅支共

屎眼？

希望外星人會好似quake4咁改造人類做士兵，之後派返我去打支國

中國製造我反而唔驚

地球一早有外星人啦
咪巴西個大唷

外星人會唔會犯國安法?

四百年後攬炒

中國90年代曾擊落ufo並殺光外星人 美軍徹底傻眼

中國人擊落ufo一直對外是秘而不宣的，然而近期美國媒體洩露這件事情的內幕，使得中國擊落UFO這件事受到廣泛關注。外星人和ufo一直就是人類探索外星的兩大重要途徑和手段，隨著時代的進步，人們對於ufo和外星人的了解也越來越多。據傳聞說，中國擊落ufo外星人，並且嚴格封鎖消息，美軍徹底傻眼。

近日，國內一軍事論壇有軍迷稱，在中國光96、97兩年內，我國西北華北地區就發生了不下百起不明飛行物事件，而其中中國重慶發生的一起不明飛行物事件震驚世界，曾擊落不明飛行物殺光外星人

1993年的一個夏天，廣西的田陽機場異常沉悶。飛行員們大多都睡了，只留下幾個人值班。凌晨3點半左右，哨兵忽然發現天空中有3架落羅盤似的東西，很慢而且很低地飛著，他立即報告了正在值班的正在值班的飛行大隊長羅祥盛，還沒來得及向上級請示， 3架飛碟就先向機場上的飛機發射了一道道光，飛機一架架的爆炸了。

大隊長命令提高到一等戰鬥級別，飛行員乘上蘇-27，隨著一枚信號彈的升起，飛機陸 陸續續起飛了，不知道是發現了我們要還擊，還是攻擊完畢，飛碟開始撤離。我們的飛行員緊跟了上去，對他們進行了攻擊，可是，飛碟依然無動於衷。 10分鐘後 人們才發現飛碟是在帶著飛機繞圈子，這時，飛碟開始還擊了。一架蘇-27被打了下來，飛行員跳傘成功逃離飛機了，這就是中國擊落ufo事件。

經過十多分鐘的激戰，一架飛碟被擊中，不再閃光，冒著青煙向東南方向墜落，2架飛碟緊跟了上去。飛行員為了安全起見，撤離了。第二天，人們找到了部分飛碟碎片。證實了這一切並非杜撰。無獨有偶，中國擊落ufo事件並非這一起，雖然這次事件中國軍方成功擊落了一架飛碟，可是並沒有在這架飛碟上得到太多有用信息。

據美媒報導，駐那霸美軍的探測器經常會感測到來自於中國大陸的非正常電磁信號，根據電磁信號來源，追踪到了中國重慶市附近的一個地區，通過高分辨率衛星在那兒發現了一個被帆布覆蓋大半的直徑60英尺的圓形金屬物。

目前當局極力對外封鎖消息，據推測不排除是外星人飛船被中國迫降，飛行器上估計無生物生還。美方對此事件感到擔憂和沮喪，毫無疑問UFO的外殼合金工藝以及推進裝置原理必然被中國收回研究消化，軍方代表已向國會通報此事件的嚴重性，以及進一步催促國會同意向日本出口F -22的進程。

作為該報告的安全顧問，布魯斯·麥克唐納德認為，中美加強在太空領域的合作已十分必要，他說，“目前我們同中國存在太空衝突的危險，防止太空衝突是保證美國國家安全的首要任務。”

美媒稱，如今諸多證據證明外星科技已對中國解密，他們的軍工科技未來將飛躍性的進步，各項科技空白將不再阻礙中國在全球的稱霸圖謀，我們還在猶豫什麼呢?麥克唐納德建議：“在提高太空防禦能力的同時，美國宇宙應加強與中國的溝通與合作，以避免發生不必要的摩擦。”

由中國發現嗰一刻，嗰邊已經派隻ufo飛緊過嚟，地球好快玩完

"中國"天眼

閱

佢地黎到個陣麻煩隔離翻十四日先
順便down埋安心出行

同「貧窮限制思想」道理一樣
「低智限制思想」
係都要把人類思想套入外星人

認真講 你會唔會無啦啦去踩死隻蟻

呢單我只會諗到電腦大爆炸

攪炒算啦屌
呢個地球都比支共玩撚到無意義

你對地上的ant會唔會大愛?

起碼我唔會突登上山山長水遠去踏死啲ant
外星人都無咩必死飛過嚟踩死我哋

路過唔小心踩中sor囉

夏韶聲最興講呢瓣

驚撚啊？夠薑就嚟地球隻揪

外星戰線

天滅中共

咁咪好似英國發現新大陸
不過我地係印第安人

外星人幫幫手滅左佢🙏

外星人收到地球訊號 就等如地球收到外星訊號一樣
大家都去唔到對方所在星球
相信有外星人存在 但點解假設一定比地球文明先進

可能已經侵略過

其實有冇人諗過如果真有外星人，佢哋點解唔大規模入侵地球呢？其實可能地球對於佢哋黎講係一個太污染嘅地方。而且佢哋對地球疾病冇抗體，落黎地球接觸人類其實佢哋都好危險。

然後支那獲得外星科技，正式統治全地球

智商限制了思想，有冇諗過人哋撳個掣我哋就冚家剷

黑暗森林

可以準備收皮

咁點解一定係要殺戮？
點解一定要撳嗰個掣？

因為收到嘅都有一定嘅科技

收到過唔到嚟就暫時安全，收到之後過嚟殖民我哋就含撚

佢點知你係咪不懷好意？最基本嘅方法就係殺咗你一了百了

同埋咁撳個掣袛不過係舉例

對方可能都係咁諗

宇宙從來都唔係一對一

你會唔會殺你鄰居？
或者另一區嘅人？

你會唔會走去攞蟻既食物
宇宙咁多資源，係要專偷地球個d既

有外星人哩個前設係咪要諗吓唔係袛得一個種族

哩一個種族冇必要但係唔代表另一個冇

同埋整死我哋嘅原因都可以唔同

會，國安法包括整個銀河系

戰爭由古至今都係一樣

唔係你死就係我亡

殺鄰居或者另嗰區嘅人呢個比喻唔太全面

中國武統外星
中華人民共和星系